即日起 所有持學生簽證的中國留學生 完成學業後必須離開美國

聽到都好開心
但有無人fc係咪真？

有冇來源

巴打絲打facebook club

唔係新聞link都唔好跟車太貼

美國國本之一就係吸收外國人才，呢條新聞又冇link，好似唔係好可信喔

都估到侵侵點會玩到咁大

支持

小偷都係人才

就事論事啦

唔代表會一直沿用舊政策，養緊1萬個企業老鼠，都供養唔起一個人才

無可能

sauce or mom?